今日又有23條街站喇

成班廢老湧過去簽

我離遠影張相，啲廢老已經勁緊張要影返轉頭 我由佢影

佢哋都知自己唔見得光？正義之師怕咩呢

好驚條例過咩

簽多幾個月就可以宣佈已拎700萬人簽名

即刻行埋去屌柒佢 已屌完

鬧佢地曱甴，搞亂社會